\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Die Zunft der Straßenbrüder}
\index[in]{Tragt die Erde auf dem Rücken}
\index[in]{Wohin die Wege euch führen}

\beginsong{Die Zunft der Straßenbrüder\linebreak}[]
\beginverse 
1. Tr\chord{e}agt die \chord{H^7}Erde \chord{E}auf dem R\chord{a}ücken, v\chord{e}iele t\chord{H^7}ausend Meilen w\chord{e}eit. \chord{H^7} \\
D\chord{e}urch das L\chord{H^7}eben schl\chord{E}agt ihr Br\chord{a}ücken, d\chord{e}urch den R\chord{Fis}aum und durch die Z\chord{H^7}eit. \\
A\chord{E^7}us schon längst verg\chord{a}angnen Tagen \chord{D}in die Zukunft führt der Pf\chord{G}ad, \chord{H^7} \\
st\chord{e}ets die F\chord{H^7}ackel w\chord{E}eitertr\chord{a}agen, \chord{e}ihr Kump\chord{H^7}anen unterm R\chord{e}ad. \\
\chord{Zwischenspiel: a e D C H^7 e}\  \\
L\chord{e}asst die F\chord{H^7}üße \chord{E}Unrast b\chord{a}üßen, h\chord{e}ebt den D\chord{H^7}aumen in den W\chord{e}ind, \chord{H^7} \\
k\chord{e}einer k\chord{H^7}ann am M\chord{E}orgen w\chord{a}issen, w\chord{e}o wir sch\chord{Fis}on am Abend s\chord{H^7}ind. \\
W\chord{E^7}o wir unsre Z\chord{a}elte bauen, m\chord{D}an des Nachts in Hecken p\chord{G}ennt, \chord{H^7} \\
w\chord{e}ir uns t\chord{H^7}ief in H\chord{E}öhlen k\chord{a}auern, \chord{e}auf der B\chord{H^7}urg ein Feuer br\chord{e}ennt. \\
\endverse

\beginverse
\chord{Zwischenspiel: Fis h G D E Fis h}\  \\
Ref.: Wohin die W\chord{G}ege uns f\chord{h}ühren, kommt in S\chord{Fis}t. Jakobus' G\chord{h}arten, \\
\ \ \ \ \ \ \ lasst uns \chord{G}unser Feuer sch\chord{h}üren und erz\chord{Fis}ählt von euren F\chord{h}ahrten. \\
\ \ \ \ \ \ \ T\chord{G}ippelbr\chord{D}üder \chord{Fis}und Schol\chord{h}aren, Z\chord{G}unftges\chord{h}ellen r\chord{Fis}eicht die H\chord{h}and, \\
\ \ \ \ \ \ \ W\chord{G}eltenb\chord{D}ummler, Gl\chord{Fis}obetr\chord{h}otter, W\chord{G}anderv\chord{h}ogel \chord{Fis}und Vag\chord{h}ant. \\
\chord{Zwischenspiel: e h A G Fis - H E a e D C H^7 e}\  \\
\endverse

\newpage

\beginverse
2. L\chord{e}asst uns d\chord{H^7}urch Eur\chord{E}opa z\chord{a}iehen, tr\chord{e}ampt bis z\chord{H^7}um Victoria-S\chord{e}ee, \chord{H^7} \\
k\chord{e}ämpft in \chord{H^7}Indiens h\chord{E}eißem Gl\chord{a}ühen, \chord{e}in den R\chord{Fis}ockies liegt noch Schn\chord{H^7}ee. \\
\chord{E^7}Aus den Anden d\chord{a}ie Charango \chord{D}und aus Queensland einen J\chord{G}ig, \chord{H^7} \\
\chord{e}aus La B\chord{H^7}oca br\chord{E}ingt den T\chord{a}ango \chord{e}in die \chord{H^7}alte Welt zur\chord{e}ück. \\
\chord{Zwischenspiel: a e D C H^7 e}\  \\
L\chord{e}asst die sch\chord{H^7}weren H\chord{E}umpen kl\chord{a}ingen, dr\chord{e}eht die H\chord{H^7}ammel in der Gl\chord{e}ut, \chord{H^7} \\
l\chord{e}asst uns sch\chord{H^7}arfe Schn\chord{E}äpse tr\chord{a}inken, d\chord{e}enn das t\chord{Fis}ut dem Magen g\chord{H^7}ut. \\
H\chord{E^7}eut' Nacht zieht der gr\chord{a}oße Wagen \chord{D}über einen Mond im S\chord{G}uff, \chord{H^7} \\
m\chord{e}orgen \chord{H^7}und an \chord{E}andern T\chord{a}agen f\chord{e}olgen w\chord{H^7}ir der Ferne R\chord{e}uf. \\
\endverse

\beginverse
3. /: W\chord{G}o-h\chord{D}o, w\chord{Fis}o-ho-ho-h\chord{h}o, w\chord{G}o-h\chord{D}o, w\chord{Fis}o-ho-h\chord{h}o. :/ (3x) \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: ruski, Zugvogel\\
MO: 179
\end{angaben}
